15” notebook 筆直7k

如題

主要睇下戲/YouTube/甜片

都少拎出街，最多去旅行有可能帶

打機既打到LOL同 文明/aoc都收貨

巴打們有咩好介紹

而家睇左部小米game pad
但驚會爆炸

NOTEBOOK買15'真係傻的嗎
又大又重
完全無左NOTEBOOK既重點

應該90%時間都擺屋企

咁你擺屋企
不如好地地買部DESKTOP啦
NOTEBOOK 又貴又廢

如果純睇spac抵唔抵屌？

買surface 囉

第一呢部機主打係電兢NOTEBOOK

你自己都講拎黎睇下戲/YouTube/甜片多
你要玩到LOL 是旦一部3千蚊以上既NOTEBOOK都玩到啦

做人比返小小品味好唔好 7K咁多選擇
點解要因為個SPEC去局限自己

有無好介紹

DeII或L字果間啦

7代CPU
好似話7代8代性能差好多

DELL Inspiron 14 5480

相比之下係個cpu勁d 同display好d？

thz ching

睇甜片黎講， 一定要防水，因為樓主d精射左落個moon之後，要洗返乾淨嘛

CPU勁D
DISPLAY廢好多

我自己有幾個觀點
NOTEBOOK唔應該拎黎打機
個MON又細 散熱又係一個問題
個KEYBOARD點打機姐
你要打機 即係要長插住充電 舊電1年就打柴

所以我唔CARE部NOTEBOOK有無獨立顯示卡

當然呢依加市面上都有好多電兢NOTEBOOK
都大大改善到以上講既缺點

但你既需要好似唔係要專業打機

所以我先推介部14' 輕身 外型唔錯 硬件亦好好
DELL既QC同造工絕對唔需要懷疑(唔好拎小米黎比 唔同級數)

如果係你

你揀laptop會考慮既priority 會係點？

對上一部用左差唔多十年，十年前都係尻買... 完全脱曬節

我自己用緊DELL XPS 13
其實Notebook真係無咩選擇
一直都係停滯不前
每一代新機都係新硬件 部機快D 個MON靚D咁解

所以如果依加要我買新機既priority
1. 有SSD (好重要 一定要)
2. 行緊最新一代既CPU (依加行8系CPU就OK)
3. 外型薄 重量輕 (方便我拎出拎入)
4. Keyboard有背光燈(個人喜好)

牌子只考慮DELL ASUS SAMSUNG
有齊呢幾點我就OK

每個人要既野都唔同 我既priority未必個個岩
揀部岩自己 好過揀部性價比高

呢幾個特點swift5算好好

notebook打機係比錢廠商賺 邊個會用鋰電打機
簡輕薄續航為優先選項
入左部文書機 notebook flash 上堂打文件用
打機用枱機 符合經濟效益🙂